Google修正返三峽大壩張衛星圖

多謝蕭生

Photoshop

7一維園見
Facebook ig airdrop

不嬲都冇事，你地班廢青添煩添亂

基本法規定大壩固若金湯，Google都係跟基本法行事，體現其行之有效

本身係點

無事可以繼續排洪

沒事兒！

不過呢個真係影像問題

三張相合埋得中間嗰張彎

唔係因為支那GPS準則唔同世界準則咩

因為支安法？

彈性三峽

未來政策重點培養既係美術設計ps人員而唔係水利工程人員

公道d講，我放大睇過張圖，佢係條壩上面d建築物係拉長左